老貓愈來愈瘦 有無咩食野建議？

我隻貓14歲啦 係唐貓所以都叫食得訓得走得

但問題係佢好好胃口 一日4罐貓糧

以前細個唔識野 以為濕糧好啲 縱慣左佢 佢而家挨餓都唔食乾糧

但食野愈來愈多 個身愈來愈輕

我餵過煮熟雞柳比佢 佢又唔多like

請問有無其他食物高蛋白質 可以草返肥佢？

生食我擔心佢十幾年食開熟野 咁老比生食會死左

你餵開邊隻濕糧？

體重問題睇過獸醫未？咁老先黎轉糧問下醫生好d

學下

佢十幾年都只係食呢個牌子 轉牌子就唔食

其實又唔係突然暴瘦 只係驚佢再係咁會瘦曬 所以先打算轉

呢隻唔係主食罐 唔夠營養架
你google search下d主食罐買比佢試下啦
Monpetit又重味又唔夠營養
老貓一日食四罐好易有問題

唔係呀fa 我媽一直都係買呢款比佢...
咁轉食魚肉會唔會好過濕糧
對唔住我隻貓仔

溝黎食, 同埋狠心d

你試下買主食罐佢試一試先啦
Wellness core呢d
會貴少少 不過都要洗架啦呢d錢
同埋建議同佢去診所做個body check驗一驗血
睇下身體有冇咩問題 可以及早去照顧好d
唔係遲d後悔都冇用架啦

我岩岩google過
話monopetit 係平啲既主食罐黎
咁即係點呀....

溝啲咩？有時我啲貓走去食狗乾糧都唔食佢自己啲貓乾糧...我已經買幼貓配方 多啲蛋白質

佢一清兜就會喵你 喵到你比佢食為止
我都唔知佢點解咁大食..

係參考下呢個啦
Wellness應該係香港最易買
隻貓14歲就唔好比d爛柒糧佢食啦
真係會食壞身體

係咪十零蚊一罐？

老貓多飲多食但都瘦你早好年年都帶去驗血
睇吓係咪有糖尿病
你買開呢隻有分主食同零食
但超市賣嘅係零食，你最好轉一轉

俾對臭腳佢奶